其實點先feel到男朋友愛唔愛自己

有時候係好多小事上都覺得男朋友唔係好愛我
有時叫佢黎搵我 佢會話攰
叫佢幫我做小小野 佢會話煩
我做錯小小野 佢會話我
但有時候又覺得其實佢應該都鍾我嘅 起碼我嬲佢都會哄我幾句 每日起身臨瞓都會搵我

其實我有諗過分手 但唔捨得
我知我鍾意佢多過佢鍾意我
我應該點好

唔會feel到

但有時真係會懷疑其實同我一齊係咪貪就手

你feel唔到佢愛你佢咪唔愛你囉

我都想

唔好咁啦

冇事嘅唔好亂諗

你都講晒啦 其實你知啦
你會因為唔捨得繼續拖落去 去到咁上下你忍唔到喇 分手喇
佢就會話不嬲都係咁 你發咩癲
不嬲都係咁唔代表冇問題囉
利申 過來人

其實自己心中有數 只係有時會諗可能係佢唔識表達呢 可能佢個人真係咁嘅性格呢
我都唔想自己呃自己 但我真係好鍾意佢 唉

試下唔同佢扑野

Same here
不過有問過係咪唔鐘意我想分手 佢話唔係
然後我又有動力繼續落去

佢未必係唔愛你
只係佢對你嘅愛你覺得唔夠
又或者係佢表現愛嘅方式唔係你想要嘅
而你所認為係愛嘅野佢又甚少表示

Anyway 佢有幾愛你 同佢一齊幸唔幸福
要唔要繼續行落去 你自己心入面會有答案

同我而家一9樣，條女成q日亂諗野，只會令我愈黎愈反感

我又唔敢問
如果佢答係我會好傷心
如果佢答唔係 我又唔信 唉

就係尼d on9諗法最乞我憎
話係又死
唔係又死
不如死撚左佢
明明自己已經有答案仲要係必死都要諗諗諗諗諗
唔知有咩好諗

可能真係表達方式掛
我好想同佢繼續落去
但我唔知點同佢講我想佢點
同佢講我好想佢陪
佢會覺得我細路女 明明佢要翻工都好攰
只要佢對我一好小小 我就會個心飛翻佢到
幸福就幸福個一陣
唉 犯賤

男人好簡單，愈愛你，愈會為你犧牲時間 (包括努力搵錢，花時間做禮物 or 搞花腎野)

咁我應該要點做先無咁乞人憎

拍拖第一個月我覺得自己係全世界最幸福嘅女人
佢真係比哂時間 比哂心機去令我開心
但依家佢鬧少我一日 我都好感動

點解好愛好愛 我會feel唔到
點先可以感受到男朋友嘅愛

分手啦 搵過個佢愛你多過你愛佢架啦

肯幫你奶=愛你

直接相信佢，但以自己利益，將來為前提
你覺得信唔過就說再見啦，成日疑神疑鬼你又唔開心佢又覺得煩

你尼d問題/諗法就好似
而家你無偷野
我屈你有，姐係你真有定假有都比我當左有
咁你解釋再多都無用，因為我已經既定左你偷左野
然後只係再搵方法令到你承認
咁你會點諗

其實佢只係做唔到你心入面對愛嘅期望同要求，你先疑神疑鬼姐

每個人愛既方式唔同 你自己先最了解你男朋友
上黎聽人地係點唔係一件好事

有咩就攤出黎講 好過你估下估下 越諗越衰啊

正解

如果你自己都感覺到佢唔係好愛你
姐係佢連呃你既心機都無
好大機會係已經唔太care你
姐係 你同佢講分手 佢會好冷靜答你好

但我真係好鍾意 唔想離開佢
有好幾次我都差啲講左出口
但佢只要對我好小小 我就講唔出分手

其實我都係想感受一下佢對我嘅愛姐

由熱戀到現況咁樣？
如果係就應該收皮

死廢柴 繼續唔開心落去啦

我有講過我想佢點架 只係佢每次都覺得我係發細路女脾氣
比佢講兩句 我又無事

但有時佢feel到我唔開心都會哄我兩句
我都唔知依啲係咪佢愛我嘅方法

熱戀頭個兩個月佢對我真係好好
又會比我痴住 又會就我多
可能有比較 我先覺得佢唔愛我

講真啦 對方鍾唔鍾意自己
感覺到架 佢會氹下你
都係唔想無左你
唔想無左你 未必係鍾意
只係你仲有嘢值得佢留住你
到有一日 佢唔需要你
就一腳伸開你 到時你會更加唔開心
如果佢真係好鍾意你 你唔洗開呢個post問
唔洗成日左諗右諗架
清醒下啦 呀酒粒妹

你覺得同你扑野先叫愛
定同你食飯
定一齊去行街
其實你地有無發覺自己既要求愈黎愈多

我講自己算
我返工佢返學
一齊年幾
岩岩一齊個時返工要ot本身大家都知
然後後面話我成日ot唔陪佢
對上兩個月sem break星期一至五無野做又話無聊
叫佢返工又唔肯
我收工就同我講悶左成日
然後星期一至五去打波又話唔陪佢
星期六日比曬佢又話唔夠，問佢有咩做又話唔知。
叫佢去搵野學增值自己又成日得個諗，比d濕9忍細小食，申假其呃就最叻
成日就話要我對佢點點點對佢好
我只係要求佢增值自己無話要點對我好

然後就好似你咁
感受唔到愛呀
我唔鐘意佢呀
成9日太得閒就係係到亂諗野

睇完你個留言好想喊
我知你講嘅都係事實
但我真係好鍾意佢
點解佢唔可以鍾意我多小小

又例如我想搵佢個時我會直接去佢樓下
佢想搵我個時係諗緊點解我唔搵佢

放心啦我同你相同處境
好廢 好廢 好廢呀

對唔住
我都唔想做煩膠 我都唔想男朋友憎我
但女人有時真係想要啲野去證明自己男朋友真係愛自己
對唔住

咁你同佢點

男人同女人愛既方式都唔同

佢仲學緊愛人 好明顯你幫佢未來老婆教緊老公啦絲打

收嗲啦
男人唔鍾意氹你把撚咩
我去打下機唔好？
氹你又話廢事煩先氹
唔氹又話唔愛你

都話左咖啦，阿媽係女人

咁到底男人係點樣愛人
我都係想知 其實佢心裏有沒有我姐

你又好似有你道理
其實係咪真係女人諗多左
但男朋友可唔可以令我安心小小
唉

首先唔好再聽上面班絲打9up
其次夜晚訓覺前唔好亂諗野
女人亂諗野會當成真

奶

好想男朋友好好好好好愛我

我ex同你情況不差唔多
成日覺得我好似唔夠愛佢 好冇安全感

正如上面巴絲打講過
佢未必係唔愛你
只係唔夠愛或者仲學緊點去愛
前題係你冇過份要求佢每時每刻都要專注你身上
通常唔會無啦啦變得突然好愛你好緊張你
一定經歷過一啲事或者佢覺得呢段關係可以再提升一個層次先會改變現有相處模式
你反映過後佢唔接受
一係你繼續等
一係就睇下幾時自己真係頂唔住

點解你地唔可以令我地感受到你地有幾愛

努力頂緊
希望男朋友見到個post知我講緊佢
比多啲愛我啦男朋友

可能真係攰呢

例如？

我唔係想要佢比哂時間我 送咩比我個啲
我其實係想佢真係會聽我講下我今日做過咩 然後真係對我嘅生活有興趣 而唔係就咁 一邊碌電話 一邊哦哦哦
如果你連對我生活都無興趣想知 我會覺得好唔開心
同埋語氣可唔可以好小小
我係女朋友又唔係老母 點解成日都呼呼喝喝
對我溫柔小小 我就會覺得好有愛
可唔可以唔好無時無刻都話我煩

鍾意一個人其實係要有耐性
但你地就係對住我地無耐性

對唔住

分手啦 分完手條仔就會長大學識點愛人架啦

扑野有無前奏？

對你好d呢就得寸進尺要求更多
對你差d就即刻發脾氣
成日都要湊女咁湊，又要哄，又要諗食咩，又要諗去邊，而家係你老豆定你另一半呀
成日話要比你感受到愛你
係咪有一套指定動作呀
搵個機械人日日都對你做好唔好

男性而家既情況，我相信我自己都係

女性既情況

根本生活模式都唔同，你又有無了解過
有事我地會自己google查自己解決
你地有事就剩係諗同問人但點都唔會有行動
咁你咪覺得我地唔理你唔同你分享(解決到既都係小事無必要咩都講)
我地又覺得你煩囉(明明答案都出曬黎仲係咁講係咁問唔肯郁)

留名

d男人成日淨係識話女人煩女人on9亂諗
但唔會諗下因為自己有做/無做咩先會令人唔開心
好似樓主咁 明明條仔自己成日語氣唔好
咁都可以屌9條女亂諗咩
唔好話咩男人表達愛既方法係咁
如果係 又唔見你追人時係咁樣追既
定係真係你班仆街為左呃條女翻黎 突撚登做戲？
我信真係愛個女仔 會首先反省左自己
而唔係怨對方先
講真 你真係表達出愛既 我又點會無啦啦搞鳩你？

體諒一下男人好嗎？生活逼人呀！大佬！返工返到一都癲仲俾你啲女人煩

人都癲

全世界得男人返工 得男人會攰
同樣返左成日工 想有人陪既女人係唔識攰架

咁似我條女既

要嫌人煩 咁你班男人追人時嘈撚住日撚日要見時
可唔可以諗下後果先

有時會係愛你著緊你先話你

同樓主一樣
我當自己識咗個女朋友

我覺得係，可能追你個時同追你之後有個對比，所以先會覺得唔夠愛，而男人大部分得到手就冇諗你咁多，以前下下揾你，放工又接你，而家愈來愈少，然後到翻你揾佢，最後演變你愛佢多過佢愛你，然後你想佢做翻好啲，佢唔做，你又講多左呢啲說話，佢覺得你要求得多，佢覺得煩同辛苦，就會有一日頂你唔順，分左手
我就係一個例子！
而家同佢換個方式相處舒服啲，朋友關係，我變得唔愛佢，見唔見佢都冇所謂，佢要打機熬夜都唔關我事而家仲可以同翻其他男仔做fd，感覺冇咁大壓力，成日被人管

係，我前度都係，個時真係好sweet，好開心，有人日日咁掛住自己但而家冇lu

你要唔夠愛先可以做到咁 同樣我覺得男人唔夠愛自會咁變法 因為我真係識過一個幾年都好到無變過既男朋友 更加有對比

我好愛佢，只係傷過兩次好深，

某程度上同樓主好似
不過每個人既表達方式都唔同既
所以盡量唔會諗呢d野 唔好比較咁多
我唔介意自己愛佢多d 係怕佢唔接受
不過到頂唔順果陣都要同男朋友坦白下
唔係會爆煲的

我唔覺得想男朋友對自己好依啲叫要求 我只係覺得兩個人都愛錫大家嘅話 對對方好係好自然嘅事 想知對方嘅野係好自然
相信大家先會咩都同大家講 有時我地唔係唔知點解決 只係想問下個男朋友 自己好似會安心啲 但你地就覺得煩 覺得我地無腦

咁到底女朋友對你地而言要點先叫好
係咪真係咩都唔要求 從來唔發你脾氣 咁先叫好
乜都唔同你分享 乜都自己搞掂 咁先唔煩
如果係 點解唔做朋友 要做男女朋友

收嗲啦臭雞 成日以為世界圍住你轉
中意人又懶清高 等對方為你付出
冇撚病啊你

其實有時唔係想對比一開始拍拖
但一唔開心 都會諗翻轉頭 唉

其實我有試過唔咁主動搵佢
佢打機由得佢打 自己煲劇/自己訓左先
佢無約我 我就唔會約佢
但只要佢一打電話比我 我就會覺得佢應該都識掛住我
但上面啲事都係繼續發生 佢繼續打機 繼續覺得唔搵我都無問題
都係個句 佢一對我好小小
我就會覺得其實佢都愛我嘅 然後又主動翻
其實我真係好愛我男朋友

我願意付出 我都希望對方願意為我付出
愛一個人其實就係想對方圍住自己轉架啦
唔通你想你條女圍住第個男人轉？？？
咁都要比人鬧臭雞？？？

啲毒撚唔理點都屌咗先嫁啦
樓主我明你感受
可能佢愛你嘅方法同你預期唔同
我都唔開心咗好耐
改變唔到就唯有接受啦
我依加慢慢接受緊
唉 有時人同人就係咁 其實一定有磨擦
但我至少希望試下
希望可以感受到佢愛我多啲

嘩頂，咁似我既，傻女，我係過來人，經歷教我就算你幾愛個個人，都要覺得自己係最重要既，一定要矜持，要好似佢得唔到咁，但只有自己明白自己有幾愛佢，但絕對唔可以愛佢愛到冇左自己，辛苦人地辛苦自己，同埋唔可以愛到冇左佢唔得！

加油！

愛無得去衡量。

無話愛一個人，個男仔就一定會做啲咩，睇得愈多其他人講既所謂指標，睇到一啲自己男朋友無做到既行為，就只會令自己更加唔開心，如果話純粹想呻下苦就無乜所謂，但認真咁做指標就無謂啦。

對方係唔愛你，點都會留唔住。脾氣都唔好咁發咁多，同一件事嘈得多都係會傷感情，發脾氣唔會令佢變得更愛你。

你話托男朋友做少少野都嫌煩，如果係自己解決到既野就唔好靠人做，好似買個方便咁，除非真係順路仲要對方係有時間。對方話攰就體諒下，你關心番佢叫佢休息下仲好，對方係對你既關心無感既話，呢段關係分手都唔會可惜，因為你做再多都只係徒然。

對方係愛你就點都會留係你身邊，未必一年365日都日日見，24小時都陪住你。見唔到對方既時間就自己做下其他野，唔好係咁諗點解唔見唔見，自己睇書又好，煲劇又好，雙方都得閒既時候先傾兩三句計分享下生活小/趣事，平凡都係幸福既一種。

愛你就點會同你行到落去，相處方式磨合下就自然長長久久。

當佢因爲你唔開心都不聞不問既時候

但點先可以做到唔好咁在乎

當然啦 我唔係想同其他人男朋友比較
其實我開post除左想呻下
都想睇下其他巴打點諗
想知其實係咪有啲野男朋友已經做左
已經表達左佢好愛我 但我自己無留意
樓上有幾位巴打講嘅野其實都有道理
我都有反思左下 可能真係男人同女人要嘅野好唔同
不過女人天生就想依賴人 想無時無刻都想人關心自己
我好愛我男朋友 所以我一直都無講啲咩
學習下接受男朋友嘅方式
但有時真係會懷疑自己到底係佢心入面係咩地位 係咪隨時都有第個女仔可以取替我
真係會唔開心 會覺得自己可有可無

我好讚同尼位絲既講法
當你將自己比曬個男人
第一你無曬自己
第二其實我地壓力都幾大
所以我成日叫條女去學野去增值
第時我係唔係到仲係咪一齊佢都照顧到自己有一技旁身
而家剩係係到搵邊到有好野食，然後煲泡菜
跟住覺得我叫佢去學野係厭佢煩想搵d野令到我地見唔到面
我都唔知點好，真係同佢講第時我係唔係到仲係咪一齊佢都照顧到自己有一技旁身
一定又嬲又唔開心
唔講呢又係亂諗d我唔愛佢啦個d
又係必死

其實一齊左之後大家都會唔同左好多
我本身追我女朋友係因為覺得佢獨立有責任感同係我鐘意個款

一齊左先發現到好多事發脾氣不顧後果
同埋都幾唔孝順
咁尼兩樣咪慢慢教導下佢

之後痴身到想一至日都見
咁我咪比曬六日佢囉，以前六日會去打波行山打牌而家得返佢我無出過聲
我一至五間中去打波已經話唔理佢
報d course又話我唔陪佢
以前打機打到三四點，而家十二點一點就算
你地又知唔知我地放棄左咩？？

我老婆同樓主一樣

我同老婆拍左5年 結婚就2年

Bb11月出世

我ex嘅諗法同你一模一樣

同樓主一樣都係好冇安全感 敏感又多疑
其實正正係因為咁樣所以先會覺得對方唔夠愛自己

我果個雖然冇鬧我
但係嘈交係會cut線走左去個種
比人感覺完全唔想溝通 唔想磨合妥協
（之後有tum返算佢啦）
而且極度獨立
有咩唔開心 覺得唔關我事一律唔講
話我幫唔到佢喎
其實我都係想同佢分擔下姐...咁我咪收聲囉

同邊個出街都好 又係唔會講
雖然我知只係純朋友聚會
但我都想知你同邊個 做過d乜架嘛
佢竟然同我講有各自各生活?!
我又唔係唔俾你去 只係我都想知下
佢就話我唔信佢
咁都係拍拖咩?

想知巴打們係咪都係咁樣諗
作為佢既另一半我覺得不被需要 可有可無

佢傷你，說服自己，同其他人玩下，開闊下眼界

做男既，一講可能會唔係到，就會令女既冇信心，狂亂諗，最重要要好好傾
好感動有人讚同我講既野，其實有傷痛經歷係會想愛翻自己，因為得自己係真正肯定保護到自己同信自己唔會dum低自己